1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
Цикли потрібні для багаторазового виконання однакових операцій. 

2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.

Цикл while() {}. Використовується коли є умова при якій мають виконуватись повторні дії.

Цикл do {} while (). В цьму циклі спочатку виконується тіло цикла, потом перевіряється умова, 
цикл виконуєть до тих пір поки умова = true.

Цикл for (i=0; i<=100; i++). Призначений для випадків коли є початкове значення  змінної, умова за якої виконується цикл, 
і операція зі змінною на кожній ітерації.

3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?

Явне приведення типів виконується за допомогою вбудованих функцій з назвою типу: Number(), String(), Boolean() і тд.
Неявне приведення типів може виконуватись автоматично, коли ми виконуємо опараціі з різними типами даних, напримклад
	let dateOfBirth = (23 + ' вересня');
	console.log(dateOfBirth);
Виведе у консоль значення: 23 вересня. Перетворивши тип number числа 23 у string.